[你們的女神] 陳瀅居家隔離被指身形暴脹

新冠肺炎（COVID-19）衝擊全球，疫情發展持續受到關注，不少人都盡量留在家中，減少外出，以免疫情擴散。正在居家隔離的陳瀅（Jeannie），日前在IG更新近況，相中的Jeannie穿上米色蕾絲裙，小露白滑美腿，但就有網民留言表示Jeannie圓潤了不少！

雖然Jeannie初出道時飽受水腫和Baby Fat困擾，但熱愛運動的她無論是健身、游水、滑浪和滑雪，通通都難不倒她，憑着後天努力成功Keep Fit，擁有人人艷羡的好身材，更被封為仙氣女神！日前有網民留言指相中的Jeannie「肥咗」、「大隻咗」，但即刻有粉絲幫Jeannie反擊：「見過真人，唔肥」、「我覺得啱啱好」，亦有人認為這位網民態度無禮：「一啲都唔識尊重人，不過我覺得佢太瘦唔太靚，依家剛剛好！有少少肉地先健康。」

Step on me Jeannie

想狠狠中岀
射哂全個春袋d精比佢
等佢懷有我的孩子

邊撚到肥最多咪話佢骨架大

佢不嬲都骨架大 少少肉都顯得肥

骨架大不過矮

睇嚟香港人都係鍾意屌乾屍

陳瀅 定 Shirley?

覺得唔靚

帥兄識貨
呢d一定要狗仔式
推住佢個蜜桃hip狠狠中出

168都叫矮？隨時高過你

第4張圖正撚到

佢對小腿真係粗到嚇死人

想扑

明顯報大數啦

狐仙不了

168都高

屌到反皮再繼續屌

女仔黎講唔高?

個鼻真係搞唔掂

比何xx中出過

華春營

其實一直都覺得佢唔靚
好大陣娘味G味

係咪P㗎 邊度有咁肥

又冇乜身材d演技又屎
係律師套劇有新鮮感先比人吹奏

高過七成港女

好撚正

成個李慧鯨咁都想屌 不了

其實做人fan既人係乜心態

佢似易肥個類

上面成班青頭仔，唔識食就留返俾我

Ching清楚自己內心深處嘅慾望

Shirley S

可惜俾何生扑過

想睇返經典屎忽圖

sorry
未見過女人

又要打飛機

根本呢d身型對男人黎講先係最吸引

仲係想屌

邊撚度肥身形勁正常 行出街10個有8個都呢d 身形

同何生姐弟戀

點解 娛樂台冇人睇都會上到熱門

唔矮等於高？

肥陳瑩 春秋都只聽天地號令

報大數
見過真人大約162

肥閪支那雞賭王仔曾經嘅肉便器

整體黎講正啦 有冇咁高要求

其實一向都係大隻

有肉地好似林婷

嘩，對腳咩事粗到咁

壽星公額

都係依然高質素過不少明星藝人

唔好信相，見過真人絕對C9身型，你屌埋我果份

小朋友先會揀

請問師奶係咩身型

荃灣見過真人 比盡163cm 肥腫難分

肥咗仲正
個大屎忽

大陸豬西一個

母豬

真人158都唔知有無
一個二個報大數都有人信

我係女都覺得佢好正 有啲肉肉先靚

我168高 行出街高過9成女仔+一半港男
係香港黎講 168嘅女仔算高(如果佢無做假嘅話)

一般港男又誇張咗 男仔平均身高好似171

呢d肉地身形先正

唔明點解有人話佢肥 佢呢種身形滿足晒好仆+帶得出街嘅平衡線，剩係見到樓主post 嘅第3張圖，我已經扯到頂親個下巴。

好正

見過真人 着4吋高踭鞋都係得165咁上下

屌你高過啲小學生就等於一半港男？

加對少少踭嘅高踭鞋已經175
同條街啲九成男人平排行

對波同個窿冇鬆就得啦

佢個樣真係幾撚淫,好想比佢自己坐上黎之後比佢扭爆

個樣ok就得啦

佢撚有米六八

陳瀅冇整過

攬住我啦瀅瀅bb豬

係屋企隔離著到咁行做咩

香港人鐘意屌排骨

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

覆埋我果句 thx

其實168堅係會高過8成港女
但一半港男又誇啲

又肥又矮，差d認唔出

咁都叫肥

我鐘意我女朋友肥啲唔得咩

食得多左避孕丸又同你講咩

同我生夠二十個

嘩呢張相咩事

冇P圖

依個身型係正常

藝人多數報大

Tvb

其實身形還好 唔係肥 只係有啲女artist好瘦 咪好似佢肥咁

上鏡又會肥少少 所以真人應該又唔同

IU同佢差唔多高
應該細佢2個碼

黑色晚禮服個張好正

grad相幾靚 大個唔係樣衰但好唔靚
如果佢唔係藝人都唔會有興趣溝嗰種

btw佢香港定中國人黎認真問

JM都好似係報168
而陳瀅望落好似兩個JM咁大份

你岩
佢係似腫唔係肥

應該骨架問題
你睇佢塊臉幾撚大

JM都冇168啦

咁要林婷好過

呢啲先好屌

未來李屍奇姐～

有肥到咩

脹你老母，我屌晒樓上咁多人果份

我屌埋你個份

真實就係無理你揀

瘋狂中出吧

一見OK，但睇耐咗覺得嘛嘛哋。

暴脹圖呢？

屌你我大便緊睇呢個post,而家扯到起唔返身

放左暴脤圖未?